對男人太好，係咪永遠只會係輸家？

好似真係前世欠左佢咁
瘋狂付出然後瘋狂傷心

你？

對女人太好

無人對我好

一隻手掌拍唔響

係

無響過

藍色是憂鬱 灰色是不想說

對女人太好，係咪永遠只會係_ _？

答你唔到
無試過

下次問清楚人地係咪都鍾意男人先啦

Pm我，比個機會我對你好

請善用起底功能

不了 我不配
前世應該欠左男人

你雞黎咋

所以呢

不如你對我好

除左一個人，無人再可以令我對佢好
但我已經離開左佢

咁好心你就唔好用「男人」依個字，

只不過係對你果個太好只會係輸家姐

你自己笨柒信錯人就屈鳩晒全部男人

我同你調返轉喎
就係對女朋友太好
每次都受重傷

係咪要叫男朋友起身個啲

你想收兵咋掛
愛一個人點會唔對人好呀
正臭西